<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="changelog_title">سجل التغييرات</string>
    <string name="changelog_view_github">عرض على GitHub</string>
    <string name="changelog_sec_improvements">التحسينات</string>
    <string name="changelog_sec_fixes">الإصلاحات</string>
    <string name="changelog_sec_whats_new">ما الجديد</string>
    <string name="changelog_sec_added">تمت إضافة</string>
    
    <string-array name="changelog_020_added">
        <item>دعم Chromecast لبث الصوت من جهازك.</item>
        <item>سجل تغييرات داخل التطبيق لإبقائك على اطلاع بأحدث الميزات.</item>
        <item>دعم ملفات .LRC، المضمنة والخارجية على حد سواء.</item>
        <item>دعم كلمات الأغاني دون اتصال بالإنترنت.</item>
        <item>كلمات أغاني متزامنة (متوافقة مع توقيت الأغنية).</item>
        <item>شاشة جديدة لعرض قائمة الانتظار كاملة.</item>
        <item>إعادة ترتيب وإزالة الأغاني من قائمة الانتظار.</item>
        <item>إيماءات المشغل المصغر (السحب لأسفل للإغلاق).</item>
        <item>إضافة المزيد من حركات وتأثيرات Material الأنيميشن.</item>
        <item>إعدادات جديدة لتخصيص المظهر العام واختيار الألوان.</item>
        <item>إعدادات جديدة لمسح ذاكرة التخزين المؤقت.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_020_improvements">
        <item>إعادة تصميم شاملة لواجهة المستخدم.</item>
        <item>إعادة تصميم شاملة للمشغل الموسيقي.</item>
        <item>تحسينات في الأداء داخل المكتبة الموسيقية.</item>
        <item>تحسين سرعة تشغيل وإقلاع التطبيق.</item>
        <item>الذكاء الاصطناعي يقدم الآن نتائج أفضل.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_020_fixes">
        <item>إصلاح أخطاء متنوعة في محرر العلامات الوصفية (Tags).</item>
        <item>إصلاح مشكلة عدم اختفاء إشعار التشغيل من لوحة الإشعارات.</item>
        <item>إصلاح عدة أخطاء كانت تتسبب في توقف التطبيق عن العمل اضطرارياً.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_030_whats_new">
        <item>تقديم مركز إحصاءات استماع أكثر ثراءً مع تحليلات أعمق لجلساتك الموسيقية.</item>
        <item>إطلاق مشغل سريع عائم لفتح ومعاينة الملفات المحلية على الفور.</item>
        <item>إضافة تبويب المجلدات مع مستكشف شجري وعرض جاهز لقوائم التشغيل.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_030_improvements">
        <item>تحسين واجهة المستخدم الشاملة لـ Material 3 لتقديم تجربة أنظف وأكثر تماسكاً.</item>
        <item>تعديل البيانات الوصفية يدعم الآن تغيير غلاف الألبوم.</item>
        <item>تنعيم الحركات والانتقالات عبر التطبيق لضمان تنقل أكثر سلاسة وفوقية.</item>
        <item>تحسين تخطيط شاشة الفنان مع تفاصيل غنية ولمسات جمالية.</item>
        <item>ترقية ميزة توليد قوائم DailyMix و YourMix باختيارات أذكى وأكثر تنوعاً.</item>
        <item>تعزيز ميزة توليد قوائم التشغيل بواسطة الذكاء الاصطناعي.</item>
        <item>تحسين دقة البحث وعرض النتائج لاكتشاف أسرع للمحتوى.</item>
        <item>توسيع الدعم ليشمل مجموعة أوسع من صيغ وتنسيقات الملفات الصوتية.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_030_fixes">
        <item>حل مشكلات البيانات الوصفية المفاجئة لتبقى تفاصيل الأغنية دقيقة في كل مكان.</item>
        <item>استعادة اختصارات الإشعارات لتعود بشكل موثوق ومباشر إلى شاشة التشغيل.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_040_improvements">
        <item>إعادة تصميم كبرى لنظام التنقل داخل التطبيق</item>
        <item>مستكشف ملفات جديد لاختيار مجلدات المصادر</item>
        <item>ميزات اتصال وبث (Casting) جديدة</item>
        <item>استمرارية سلسة للتشغيل بين الأجهزة عن بعد</item>
        <item>انتقال بدون فجوات (Gapless) بين الأغاني</item>
        <item>التحكم في التداخل الصوتي (Crossfade)</item>
        <item>ميزة الانتقالات المخصصة الجديدة (لقوائم التشغيل فقط)</item>
        <item>استمرار التشغيل حتى بعد إغلاق التطبيق</item>
        <item>تحسينات وتحسين أداء واجهة المستخدم</item>
        <item>تحسين ميزة إحصاءات الاستماع</item>
        <item>إعادة تصميم التحكم في قائمة الانتظار مع المزيد من الميزات</item>
        <item>تحسين دعم أنواع الملفات المختلفة للتشغيل وتعديل البيانات الوصفية</item>
        <item>تحسين نظام التحكم في الأذونات والصلاحيات</item>
        <item>إصلاحات للأخطاء الطفيفة</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_050_improvements">
        <item>تحديث واجهة المستخدم التعبيرية لـ Material 3 Expressive</item>
        <item>معادل صوت بـ 10 حزم ترددية وتأثيرات صوتية متنوعة</item>
        <item>نظام تدفق جديد لمزامنة المكتبة الموسيقية</item>
        <item>تكامل مع الذكاء الاصطناعي (نماذج Gemini)</item>
        <item>استيراد وتصدير قوائم التشغيل بصيغة M3U</item>
        <item>دمج وتضمين صور الفنانين من منصة Deezer</item>
        <item>أغلفة مخصصة لقوائم التشغيل</item>
        <item>إعادة هيكلة وتطوير بنية الإعدادات</item>
        <item>تأثيرات حركية جديدة لقائمة الانتظار والمشغل</item>
        <item>تحسين الأداء العام واعتماد ملفات التعريف الأساسية (Baseline Profiles)</item>
        <item>نظام كلمات أغاني أفضل مع إمكانية تعديل إزاحة التزامن (Sync Offset)</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_050_fixes">
        <item>تحسينات على استقرار وثبات ميزة البث (Casting)</item>
        <item>تحسين استقرار لوحة المشغل السفلى (Player Sheet)</item>
        <item>إصلاحات عامة للأخطاء وتنظيف الكود</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_060_whats_new">
        <item>دعم Android Auto متاح الآن للتشغيل داخل السيارة.</item>
        <item>إطلاق دعم Wear OS رسمياً، بما في ذلك عناصر تحكم أفضل للتشغيل من الساعة إلى الهاتف.</item>
        <item>توسيع نطاق التكامل السحابي مع تحسينات لـ Telegram و NetEase و QQ Music و Google Drive.</item>
        <item>ميزتا \"المشغلة مؤخراً\" واستعادة قائمة الانتظار المستمرة تبقيان جلسة استماعك جاهزة دائماً.</item>
        <item>تضمين أدوات النسخ الاحتياطي والاستعادة (الإصدار الثالث v3) وأدوات إدارة الحسابات.</item>
        <item>إضافة ميزة ذكية للبحث اليدوي عن كلمات الأغاني عند فشل البحث التلقائي مع تحسين التخزين.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_060_improvements">
        <item>قفزة كبيرة في الأداء تشمل الإقلاع، المكتبة، قائمة الانتظار، وتفاعلات المشغل.</item>
        <item>إعادة تصميم واجهات المشغل، البث، كلمات الأغاني، الفنانين، والأنواع لتجربة أكثر سلاسة.</item>
        <item>تدفقات التنقل والبحث أصبحت أكثر موثوقية مع معالجة آمنة للمسارات البرمجية.</item>
        <item>تحسين التوافقية للتشغيل الصوتي ليشمل المزيد من الأجهزة وصيغ الصوت.</item>
        <item>توسيع سير عمل التحديد المتعدد ليشمل الأغاني، الألبومات، وقوائم التشغيل.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_060_fixes">
        <item>سلوك قائمة الانتظار والخلط العشوائي أصبح الآن أكثر استقراراً وقابلية للتنبؤ.</item>
        <item>إصلاح العديد من الحالات النادرة المتعلقة بالتشغيل في الخلفية والبث (Casting).</item>
        <item>إصلاح مشاكل توقف مؤقت النوم، تصفح تبويب الملفات، وحالات الانهيار عند تصفح فنان الألبوم.</item>
        <item>تحسين تحميل الودجت واستقرار الخدمة لتقليل استهلاك الذاكرة وسخونة الجهاز.</item>
        <item>إصلاحات عامة للأخطاء ولمسات جمالية على واجهة المستخدم في مختلف أنحاء التطبيق.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_070_whats_new">
        <item>نظام Wear OS: نقل الموسيقى، التشغيل المحلي، مزامنة قائمة الانتظار، والتحكم عن بعد من الساعة.</item>
        <item>الذكاء الاصطناعي: دمج Groq AI و OpenRouter (تجريبي) مع تحسين استهلاك الرموز (Tokens).</item>
        <item>السحاب: إضافة دعم خوادم Jellyfin.</item>
        <item>كلمات الأغاني: ترجمة متزامنة مع مفتاح تبديل مخصص، دعم صيغة Kugou LRC، تخصيص محاذاة النص، وتحسين التحميل عن بعد.</item>
        <item>واجهة المستخدم: وضع شريط التنقل المدمج، سمات ديناميكية مستوحاة من ألوان غلاف الألبوم، نص متحرك (Marquee) للعناوين الطويلة، وخيارات فرز جديدة.</item>
        <item>تيليجرام: دعم أصلي للمواضيع (Topics) وأنماط عرض محسنة.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_070_improvements">
        <item>محرك الصوت: إعادة هيكلة شاملة للمحرك مع دعم صيغ إضافية (MIDI, ALAC, M4A) وتحسين برامج فك التشفير.</item>
        <item>الكفاءة: تقليص حاد في استهلاك طاقة البطارية، علاج مشكلات السخونة، وتحسين المهام في الخلفية (SyncWorker).</item>
        <item>قاعدة البيانات: تحسينات هائلة على الاستعلامات وإعادة تصميم ذاكرة التخزين المؤقت للأغلفة لمنع فقدان البيانات.</item>
        <item>الإقلاع: تحسين وقت تحميل وتشغيل التطبيق عبر تحسين ملفات التعريف الأساسية (Baseline Profile).</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_070_fixes">
        <item>التشغيل: إصلاح التقطع في صيغ Opus/MP3، أخطاء ReplayGain أثناء التداخل الصوتي، ومشاكل التشغيل في أجهزة فك التشفير من سامسونج.</item>
        <item>الاستقرار: القضاء على حالات الانهيار عند بدء التشغيل، تصفح الفنانين، وعلى الأجهزة التي تعمل بنظام Android 12+.</item>
        <item>الواجهة: إصلاح وميض أغلفة الألبومات، تداخل النصوص في الخطوط غير اللاتينية، وسلوك شريط التنقل والمشغل المصغر.</item>
        <item>الأمان: تعزيز حماية وإدارة بيانات الاعتماد، أذونات التخزين، والاتصال بخوادم الوسائط.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_070_added">
        <item>اللغات المحلية: الإسبانية، الفرنسية، الروسية، الصينية المبسطة، الإندونيسية، الإيطالية</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_075_whats_new">
        <item>التكامل مع Google Drive مع إدارة دورة حياة المشغل.</item>
        <item>تعديل جماعي للبيانات الوصفية للأغاني (العلامات الوصفية وأغلفة الألبومات).</item>
        <item>ترجمة كلمات الأغاني بالذكاء الاصطناعي مع تفضيلات Wear OS القابلة للتخصيص.</item>
        <item>أداة تشخيص تعليق وبطء التطبيق والتحديد المتعدد في شاشة البحث.</item>
        <item>دعم اللغتين العربية والتركية، مع خيارات مخصصة لعناوين http المحلية في الشبكة الداخلية.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_075_improvements">
        <item>توفير كبير في طاقة البطارية (تعليق المهام الصوتية بذكاء وبوابات فحص واجهة المستخدم).</item>
        <item>تحسين إدارة قائمة الانتظار (إدراج أسرع وفهرسة صريحة للمسارات).</item>
        <item>تأثيرات حركية تعبيرية للحركة من Material 3 لشاشات الانتقال.</item>
        <item>إعادة هيكلة مزامنة المكتبة عبر جدولة الفحص الذكي المقيد.</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="changelog_075_fixes">
        <item>حل مشكلات ليد التقطع/تخطي المسارات أثناء التشغيل وبطء تحميل البافيرنج.</item>
        <item>إصلاح مزامنة حذف الأغاني الخارجية واتساق البيانات الوصفية.</item>
        <item>إصلاح مشكلات الذاكرة، الانهيارات، وعيوب التخطيط في نظام Wear OS والهواتف.</item>
    </string-array>
</resources>